二乃俾MK呃 應該算係happy end

對佢嚟講根本賺到笑，你睇佢一面幸福個樣

五等分的五是五月的五

睇佢開心到震

2奶應被mk仔始亂終棄才突顯到悲劇之美

同直葉一樣咁臭雞

二乃俾MK呃唔等於佢就係臭G